(拜狗入黎哭泣) 拿姆沙比終極一戰推到完場

睇左拜仁官方9分鐘果條片紀念拿姆忍唔到

如果今日換聖拉芬黎sub拿姆真係會嬲

食屎啦佢

希望直紅

Miasanmia